馬神彈同武藤遊戲邊個好揪d?

馬神彈死左之後有冇落去揾下呀阿圖姆打下牌咁？

流川楓打唔打得贏青峰大輝？
宮城良田可唔可以過到赤司征十郎？
三井壽同綠間真太郎邊個射波準啲
火郎大我同櫻木花道邊個跳高啲？
赤木剛憲籃底單挑紫原敦幾賠幾？

緊係我老公武藤遊戲

圓堂守接唔接到猛虎射球？

馬神彈連渣都冇得淨
話唔定連靈魂都成為祭品都唔定

孫悟空同鳴門打會唔會世界末日？

遊戲同高進邊個好抽d

鳴門會比悟空屌打

咪係

光龍射手合左體有2萬幾bp
勁過三幻神啦

可能佢講緊西遊記嗰個

都打唔過

黑暗大法師出場直接end game

召光之創世神比你10萬BP都冇用啦

一拳超人

馬神彈條女正d

魔魅

第一季>>第二季

我全都要!

阿寶揸ae86勁啲定拓海揸高達勁啲？

進清十郎mark唔mark 到戴志偉？

圓堂守guard唔guard到黑子藍籃班友？